耶撚真係痴線㗎

姜濤聽到都唔知笑好定喊好

cls 佢哋係咪邪教嚟

匡智教會?

有冇處女食先

建議信真主 發動聖戰會有處女

耶撚真係唔抵可憐

其實又冇乜嘢既，宣傳黎啫

利申：非耶

雖然係搞笑
但做乜尻

如果我都係返嗰間教會嘅話，我真係......情何以堪

on9扮有趣我哋唔需要呢啲低質娛樂

btw我以為佢哋喺度dem教會beat/cheers,不過dem都dem得柒過人

唔怪得之點解無咩年輕人想去堂會啦

點解你特登留意呢條片嘅？

當搞下笑姐， 有乜所謂

諗起魔獸

on9

想貼潮流但係又用錯方法⋯ 睇到

樓主翻開依間？

笑下啦香港人

唔知點解 大部份番開教會嘅人
講嘢成日都捉錯用神咁

識幾個由細教會番到大嘅
同佢哋講嘢都覺得好撚尷尬

嗰種想show比人睇自己信耶蘇得嚟 都以為自己好潮好in個種呢
唔知有冇人明

後面個幾件你食唔食

耶教咪就係邪教囉

想睇下有無人真係會拍m記個急口令，點知就見到佢

唔係，咁啱見到

有咩痴線反耶既我都覺得無咩野
最多柒姐

其實外國啲教會係咪咁樣
神神化化咁

一樣有咁傻嘅人，成日拍on9片。

但係人哋傻還傻，要做慈善做義工時都好正常，而且真係幫到人，就算你唔信耶穌都唔會夾硬嚟，你幫手就咩人都得。

唔會好似香港嗰堆成日搞埋咩硬膠見證分享，唱首唔啱音嘅聖詩就當榮耀神，以為自己高人一等上硬天國，淨係喺度圍威餵，間唔中互相傳銷垃圾product。

呢樣嘢真係香港特別嚴重，「成功神學」已經入侵堂會系統到入骨嘅地步了

btw你覺得點拍先唔on 9?

唔好夾硬做潮童，耶穌同呢啲世俗潮流嘢唔夾。

你剪返教會做義工嘅片、講下聖經、唱啱音嘅聖詩、玩下樂器咁咪ok。仲有，教會最緊要係社會有唔公義嘅事出嚟幫手，做好榜樣，咁一定大把人信。

其實真係冇乜野

最多柒，除此之外無乜嘢問題

真啊，其實唔明點解要搞咁多野

啲耶撚好中意咁
見到出面有咩idea好就攞黎套係耶身上
東施效顰

拍得住佢

自high黎講耶撚真係全港第一

年輕人多數去靈恩派

係好尷既...但又未去到痴線...

柒好多

懶貼地呀嘛

但唔知自己有幾柒

其實都好事，至少香港人又出到個入屋藝人

吓！？宣傳就冇乜嘢，所有野套宣傳落去就ok

本來心情都唔錯，睇完仲撚燥

idea幾好 不過跳出來好7， 起雞皮

如果我返開呢度，一見到呢段片會即走，呢段野趕客多過吸客。

嘩 屌 睇到好尷尬

如果有人睇完段片會想去聽佢地講野，其實只係想過去再睇下有無更多硬膠野取笑，但唔會覺得自己想信耶穌而去囉...
講耶穌係要內容與時並進先吸引到人，如果唔係只會被人話離地。但唔係因為要遷就人而攪到不倫不類。
要不惜一切吸引人，不如買幾部PS5，Xbox，攪埋 on-line game 聯賽啦，一定比俾你地拍段9片吸引更多人啦。

唔知點解諗起

大家好，我係呀輝～～～～？！

搞下笑姐

聽左2秒即stop 唔想繼續

潮呢樣嘢太自我
唔可以搭其他嘢
一搭就唔潮
仲要係老土耶穌嘢

周不時做柒野都好有自信

呢個更甚，見過有啲人以為自己好yo，點知佢一出聲就dead air其實冇必要咁樣搭爹
我亦識得有啲人係有正常社交，更加唔會句句/每個post都感謝主，一般感冒好返又感謝主

諗唔到我中同做左主角

D 女咁樣衰

睇完條片都唔會想去

香港啲教會係咁上下㗎啦
算貼地㗎啦

Jesus: 我死得好唔抵

咁你覺得有乜嘢？
呢段片對世界零影響

用呢個方式吸引多啲人一齊崇拜
唔錯喎

識個人成家都耶撚
佢老母知我唔信, 又唔肯跟佢個仔返教會就勁憎我
明明佢老母做人情婦, 未婚生仔, 仲要周身債
但講到自己信教就好高道德咁
我唔信就係罪人..痴線

邊間教會 啲音格鳩硬嚟
我係型既 都唔會揀呢間教會崇拜啦

B for Bible

主能夠 主能夠

onon99咁啫冇乜野呀

真
啲高層覺得好in好潮 年輕人一定鍾意

remix薑濤一定掂

有咩問題啊，清
唔好咁小學雞啦
你唔鍾意耶，唔代表全香港唔鍾意耶
你仲記唔記得反送中有耶教出現過??

正喎
支持

大學dem beat啲friend?

柒到唔敢再睇

事實係柒到連登有po佢已經贏咗

上帝全能點解唔消滅罪惡?

因為信主會赦免一切嘅罪
佢係一個無罪嘅人

信主就做乜都無罪㗎喇佢地覺得
唔信嗰d就一定落地獄

（前基督徒入）點解離開教會？｛2｝

其實幾好笑...

柒到喊

同大學生dem beat 有咩分別

通常都係心靈空虛
又冇乜依靠同勇氣
都會選擇信教

條友係咪好kam

72個

垃圾到呢 信耶穌死全家

呢個明顯高質好多
個MV拍靚d就好

正正常常講經
有興趣嘅人自然會聽
最緊要你個人正正經經
好似依個神父咁
聽落把聲舒服
唔信神都聽得舒服

仲有教會音樂應該係依啲
莊嚴得體
唔係係到主撚鳩

大把人惡搞啦

笑個啲，全部無得上天國！

關青要出動了

入完去 就會變成咁樣

性戰我就得

成班都係騎呢怪

睇完好想星期六同佢地一齊祟拜⋯

由細到大都教會學校
真係唔撚明點解佢地d宣傳同歌一定要搞到好尷尬d gag老套過廿年前獎門人咁
唔知係咪d耶撚日日睇聖經唔睇貼緊潮流既野

其實人地無傷害人大家圍爐玩下on9野，自己開心下笑下姐，又無拎支槍逼你睇平時一班人都做會做埋D野無厘頭架啦無啦啦開post笑人痴線其實係咪無咩朋友定生活好大壓力係咪一撚定唱歌就要唱到姜濤咁，跳舞就跳到ben咁，煮嘢食又要大波又靚先可以做普通人除左返工睇連登就乜都唔做得

搞笑姐，無咩野ge 係有d尷尬

計劃通

二創=東施效顰

最尾果首好正

尷尬囉

蛙釣鯉...
呢條片咩年代...

想屌個眼鏡男

Cat steal some milk

真係搞唔掂

"代禱報告加action" 果個動作.....sooo fail.......
摸個肚jm9

呢條正好多喎，起碼睇得出真係有心作
唔係好似上面鳩改姜濤急口令然後鳩剪條片咁尷尬

其實有咩好恥笑呢, 傻還傻, 人地起碼敢企出黎嘗試,
又無攪到你, 咁都要批鬥?

尷得過呢條

其實都係宣傳吓啫.....
利申係你所講嘅耶L

撲

Ching你曲緊？

呢條片係恩福青少部出嘅
係福音派教會

通當都係會內啲家事報告先會咁過癮

唔關呢條片嘅事好唔好？

Why?

中間嗰位？

係.......青少年團契玩吓呢啲嘢都無咩問題
想有趣啲啫
又唔洗好似成人咁嚴肅

代禱=袋肚？

呢條尷啲，起碼上面嗰條好有紀律

yes

分分鐘人哋有老婆wo

教會唔係馬戲團
宣傳唔代表要做小丑
利申耶

想同佢ONS

你自己搵佢啦

呢啲連登仔就最善忘
嗰陣就叫人手足
而家就叫人耶撚

諗起和聲beat

試下較1.25倍速 又幾正

小丑嘅出發點係娛樂人
你覺得佢哋出條片係為啲咩先

我諗問題在於玩得太柒+唔太接地氣姐

其實呢間堂會青少部每個禮拜六崇拜前1-2日都會出一條玩膠宣傳片，同系列笑片源源奉上

其實都幾好啊
人地當一班fd 玩下膠拍片
有咩所謂

你覺得佢跳到小兒麻痹咁好好睇？

咪係
其實佢特登
識佢真人
我地識佢既會互share佢啲on9片
咁咪做到宣傳

林以諾以前都學黃子華講楝篤笑
但成個廢老咁妹下妹下, 好老尷

接地氣
不過好似你咁講都係玩下膠，比團契弟兄姊妹笑吓叫佢地參加崇拜啫

就好似有個friend玩膠咁

建議樓主睇吓佢講道嗰啲認真嘢先喺度話人痴線又話耶撚

有咩贏,
D後生見到咁柒都唔想加入

玩膠同匡智你應該識分掛

周星馳又係二創
林海峰都係二創

周星馳叫青出於藍
但林海峰就肯撚定係東施效顰

有咩問題 幾好幾過癮

喺兒登基督徒就係原罪嚟

香港人 chill啲啦

好尷尬

憑咩代表後生仔

咁呢啲係老屎忽衰啫，唔好咁快賴落青少到

cls

人哋都係拍嚟圍內自己友睇
有咩所謂呀

條片俾我感覺係娛樂大眾多過傳道
同係John 2聖殿出面賣祭品班友一樣

邊去到咁嚴重

真

笑你個閪咩

未去到咁嚴重
不過都係same sprit
Churches should be place of reverence and serene and definitely not a place to provides entertainment for the mass. That is for a circus.

唔啱音既聖詩真係駁唔到想講好耐

睇完就知其實咩菇咩菇快牙好型

星期六朝早（聽日）好似係佢講道wo

當年番過教會
啲人一車車去睇

但真係聽到把死人聲就覺得好撚尷

聖殿上面賣祭品係班人借上帝個名嚟賺錢
條片都係想人（我估specifically 係團友）翻崇拜啫
出發點好唔一樣

搞下笑又有咩所謂，好過唱主能夠啦

你啱
上面重口咗
不過我覺得傳道係靠以身作則 be like christ
唔係靠咁嘅表演吸引人返教會
咁樣只係搵到啲嚟睇表演嘅人

本身姜濤個廣告都夠老尷, 呢個更加........

我都明白你個concern,咁佢哋講道啲直播都好認真嘅，加上又係青少嘅團契
我又唔係好覺得會咁樣嘅，啫係剩係搵到想睇表演嘅人

有咩問題 又唔係迫你睇

教會唔係有女女既咩

我唔爭氣笑左

識耶撚2公婆咩都感謝主
男既書都吾讀中五出黎就係教會做吾知咩東東

人哋玩膠又得罪你咩
除咗有啲老尷之外 都無乜嘢

我明做咩都有陣娘味

另類炒作

唔戇鳩點引到你班連登仔出post仲上熱門

近排10 1無乜收入，要搵客

十足俾老細迫要搞project
去到盡頭既中年人

食左先發動得唔得

依個年代仲信有神/報應存在嘅人，只係一班on9

啱
呢啲宗教應該sell自己超脫於世俗
唔係格硬要顯得自己入流

要結婚先扑得 仲要睇佢心情

放過佢地啦，有份支持守護孩子行動
唔好sing完哈利路亞就笑9基督徒啦

睇住日日啲新聞
好耐冇笑過

搞咁多野都係為左呢下

其實我非常專重基督徒
不過上網都會寫耶撚

如果真係好笑嘅話 我都真係唔介意笑
但係...

咁樣宣傳就大鑊啦

gay表示男主不了

肉麻當有趣 好撚肉酸

我見你都係基督徒
你知唔知間野係服務咩人群呀...
初中啊...
教會係嚟個時候已經流失咗好多人
加上Online查經小組崇拜
一班成年人放低姿態去學時下興啲咩
希望貼近年輕人嘅生活
可能方式係on9咗啲
但唔鳩又點吸引到班小朋友注意呢？
我覺得嚟一切一切都係合神心意都係神喜悅嘅

睇下你邊間姐
新派嗰啲e.g. hillsong planetshakers好似落club咁

面皮有聖經咁厚先敢跳
信仰真係犀利
凌駕左羞恥心

離教者路過

on9到出汁
比人笑都正常

好似都係cu?應該有比賽

10 1奉獻比教會真係戇鳩仔先do

和聲dem beat柒d定係Jesus say I love you柒d

條友咁撚樣衰都咁有自信

睇晒 覺得幾好聽
Btw後面個白衫呀伯好搶戲

好過隔離tvb嗰個

Jesus say I love you柒啲

TVB嗰個？

好high好rock

基督教就是on9

間野好似撐政府

講緊呢條片啫
佢冇話為咗宣傳就做乜都得喎

黃種人信有冇得娶四個老婆？

按樓上嘅要求，教會囡囡喺哂度，任君選擇

雖然好on9不過有乜問題？

本身隻歌都係鳩黎架啦

耶撚真係痴撚線

又覺得無乜咁癡線姐....
放鬆d啦

非耶

好似係黃架佢地

耶撚無個正常同蛔蟲一樣

一個地方走下坡，必然會有邪教出現。

點解要羞恥。。。
人地玩下啫 幾開心 應該話佢地大膽乜都敢試敢玩

呢個咪就係基督教嘅宗旨

以為好貼潮流
其實柒到嚇走啲年青人

醬汁耶穌夾青瓜
門徒食到笑哈哈

On9都分到係匡智啦

其實呢，聖經係general咁講神愛世人，上帝並無指名道姓咁對某某人好似情侶咁講I love you，就算有都係僅限個別聖經人物，現代人不宜亂用(加上呢個tone真係令人反胃)，所以請小心，唔好妄稱主嘅名，唔該

第一日上連登？

連登仔不嬲都係咁，平時就乜柒都屌，到自己有事就奶晒鞋底咁要人幫手，唔幫就屌柒人，老撚馮咁

B for Bible覺得幾好笑呀

19年反送中班基督徒幫幾多，日日去金鐘唱sing hallelujah 嗰陣個個連登仔話大和解。今日又返翻以前咁。對空姐態度又係咁